（卡巴人用家）我有$72個幾餘額，有無人有興趣？

出面買增值券既話，有20% bonus

我呢度$72個幾餘額，應該都值$60左右。

呢度有無卡巴人既用戶？

平少少放畀你地。

tg LokAh